{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P1476": "title", "Q32": "Luxembourg", "P856": "official website", "P646": "Freebase ID", "P18": "image", "Q188": "German", "P872": "printed by", "P407": "language of work or name", "P127": "owned by", "Q11032": "newspaper", "P625": "coordinate location", "Q321673": "Communist Party of Luxembourg", "Q110497575": null, "Q110497564": null, "P571": "inception", "P31": "instance of", "Q13101473": "Ali Ruckert", "P17": "country", "P5769": "editor-in-chief", "P123": "publisher", "P2284": "price"}, "wikidata": {"instance of (P31)": "newspaper (Q11032)", "official website (P856)": "http://www.zlv.lu/", "title (P1476)": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "coordinate location (P625)": {"latitude": 49.49305556, "longitude": 5.98138889, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}, "owned by (P127)": "Communist Party of Luxembourg (Q321673)", "inception (P571)": "+1946-07-01T00:00:00Z", "language of work or name (P407)": "German (Q188)", "image (P18)": "Esch 3 rue Z\u00e9non Bernard.jpg", "Freebase ID (P646)": "/m/0cc5vwx", "country (P17)": "Luxembourg (Q32)", "editor-in-chief (P5769)": "Ali Ruckert (Q13101473)", "price (P2284)": {"amount": "+1.20", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q4916"}}, "wikidata_pageid": 185770, "modified": {"wikidata": "2022-01-14T13:37:30Z"}, "wikibase": "Q187006", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q187006", "description": "Newspaper", "label": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "claims": {"P31": ["Q11032"], "P856": ["http://www.zlv.lu/"], "P1476": ["Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek"], "P625": [{"latitude": 49.49305556, "longitude": 5.98138889, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}], "P127": ["Q321673"], "P571": ["+1946-07-01T00:00:00Z"], "P407": ["Q188"], "P18": ["Esch 3 rue Z\u00e9non Bernard.jpg"], "P646": ["/m/0cc5vwx"], "P17": ["Q32"], "P5769": ["Q13101473"], "P123": ["Q110497564"], "P872": ["Q110497575"], "P2284": [{"amount": "+1.20", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q4916"}]}, "title": "Zeitung_vum_L\u00ebtzebuerger_Vollek", "image": [{"file": "File:Esch 3 rue Z\u00e9non Bernard.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Esch 3 rue Z\u00e9non Bernard.jpg", "timestamp": "2013-10-13T22:26:43Z", "size": 5103522, "width": 2195, "height": 3821, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/Esch_3_rue_Z%C3%A9non_Bernard.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Esch_3_rue_Z%C3%A9non_Bernard.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=28991235", "title": "File:Esch 3 rue Z\u00e9non Bernard.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2013-10-13 22:26:43", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Esch 3 rue Z\u00e9non Bernard", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "Buildings in Esch-sur-Alzette|June 2012 Luxembourg photographs|Kommunistesch Partei L\u00ebtzebuerg|Pages with maps|Rue Z\u00e9non-Bernard (Esch-sur-Alzette)|Taken with Nikon D300|Uploaded with Vicu\u00f1aUploader", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "GPSLatitude": {"value": "49.493122", "source": "commons-desc-page"}, "GPSLongitude": {"value": "5.981415", "source": "commons-desc-page"}, "GPSMapDatum": {"value": "WGS-84", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "D'Haus op Nr 3 an der Z\u00e9non-Bernard-Strooss zu <a href=\"https://lb.wikipedia.org/wiki/Esch-Uelzecht\" class=\"extiw\" title=\"lb:Esch-Uelzecht\">Esch</a>. Hei as de S\u00ebtz vun der <a href=\"https://lb.wikipedia.org/wiki/KPL\" class=\"extiw\" title=\"lb:KPL\">KPL</a> an der <a href=\"https://lb.wikipedia.org/wiki/Zeitung_vum_L%C3%ABtzebuerger_Vollek\" class=\"extiw\" title=\"lb:Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek\">Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek</a>.", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2012-06-02", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:Jwh\" title=\"User:Jwh\">Jwh</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY-SA 3.0 lu", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0 lu", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/lu/deed.en", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-sa-3.0-lu", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"cawiki": {"site": "cawiki", "title": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "badges": []}, "dewiki": {"site": "dewiki", "title": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "badges": []}, "frwiki": {"site": "frwiki", "title": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "badges": []}, "lbwiki": {"site": "lbwiki", "title": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek", "badges": []}}, "pageid": 27847374, "exrest": "Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek is a newspaper published in Luxembourg by the Communist Party of Luxembourg.", "exhtml": "<p><i><b>Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek</b></i> is a newspaper published in Luxembourg by the Communist Party of Luxembourg.</p>", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zeitung_vum_L\u00ebtzebuerger_Vollek", "url_raw": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zeitung_vum_L\u00ebtzebuerger_Vollek?action=raw"}