{"requests": ["wikidata", "labels", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "P7363": "ISSN-L", "P1476": "title", "P159": "headquarters location", "P856": "official website", "Q20923490": "multiple languages", "P646": "Freebase ID", "P407": "language of work or name", "P8687": "social media followers", "Q1321": "Spanish", "P236": "ISSN", "Q1002697": "periodical", "Q11032": "newspaper", "P2002": "Twitter username", "P214": "VIAF ID", "P3004": "Galiciana work ID", "Q99151": "Ourense", "P571": "inception", "P31": "instance of", "P17": "country", "P154": "logo image", "Q29": "Spain", "P7859": "WorldCat Identities ID"}, "wikidata": {"instance of (P31)": ["newspaper (Q11032)", "periodical (Q1002697)"], "country (P17)": "Spain (Q29)", "country of origin (P495)": "Spain (Q29)", "title (P1476)": ["La Regi\u00f3n", "La Regi\u00f3n"], "official website (P856)": "http://www.laregion.es/", "inception (P571)": "+1910-01-01T00:00:00Z", "language of work or name (P407)": ["Spanish (Q1321)", "multiple languages (Q20923490)"], "headquarters location (P159)": "Ourense (Q99151)", "VIAF ID (P214)": "297551880", "ISSN (P236)": "1134-7953", "Twitter username (P2002)": "laregion", "WorldCat Identities ID (P7859)": "viaf-297551880", "social media followers (P8687)": [{"amount": "+22092", "unit": "1"}, {"amount": "+20746", "unit": "1"}, {"amount": "+23700", "unit": "1"}, {"amount": "+24861", "unit": "1"}], "ISSN-L (P7363)": "1134-7953", "Freebase ID (P646)": "/m/03d3fd8", "Galiciana work ID (P3004)": "3965", "logo image (P154)": "La Regi\u00f3n.png"}, "wikidata_pageid": 2720973, "aliases": ["La Region"], "modified": {"wikidata": "2023-02-05T06:18:29Z"}, "wikibase": "Q2841026", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q2841026", "description": null, "label": "La Regi\u00f3n", "claims": {"P31": ["Q11032", "Q1002697"], "P17": ["Q29"], "P495": ["Q29"], "P1476": ["La Regi\u00f3n", "La Regi\u00f3n"], "P856": ["http://www.laregion.es/"], "P571": ["+1910-01-01T00:00:00Z"], "P407": ["Q1321", "Q20923490"], "P159": ["Q99151"], "P214": ["297551880"], "P236": ["1134-7953"], "P2002": ["laregion"], "P7859": ["viaf-297551880"], "P8687": [{"amount": "+22092", "unit": "1"}, {"amount": "+20746", "unit": "1"}, {"amount": "+23700", "unit": "1"}, {"amount": "+24861", "unit": "1"}], "P7363": ["1134-7953"], "P646": ["/m/03d3fd8"], "P3004": ["3965"], "P154": ["La Regi\u00f3n.png"]}, "title": "La_Regi\u00f3n", "what": "newspaper", "sitelinks": {"cawiki": {"site": "cawiki", "title": "La Regi\u00f3n (Ourense)", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "La Regi\u00f3n", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "La Regi\u00f3n (Galicia)", "badges": []}, "euwiki": {"site": "euwiki", "title": "La Regi\u00f3n", "badges": []}, "glwiki": {"site": "glwiki", "title": "La Regi\u00f3n", "badges": []}}}