{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"Q50423863": "copyrighted", "P275": "copyright license", "Q4539": "cooperative", "P1476": "title", "Q6998997": "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike", "P159": "headquarters location", "P856": "official website", "P18": "image", "P6216": "copyright status", "Q11028": "information", "P8687": "social media followers", "P3789": "Telegram username", "P373": "Commons category", "Q11032": "newspaper", "P6375": "street address", "P2002": "Twitter username", "P1454": "legal form", "P2013": "Facebook ID", "Q1492": "Barcelona", "Q7026": "Catalan", "P2671": "Google Knowledge Graph ID", "Q52239717": "Laia Altarriba i Piguillem", "P571": "inception", "P31": "instance of", "P169": "chief executive officer", "P576": "dissolved, abolished or demolished date", "P921": "main subject", "P17": "country", "P1412": "languages spoken, written or signed", "Q29": "Spain"}, "wikidata": {"instance of (P31)": "newspaper (Q11032)", "inception (P571)": "+2018-05-05T00:00:00Z", "title (P1476)": "Jornada", "main subject (P921)": "information (Q11028)", "chief executive officer (P169)": "Laia Altarriba i Piguillem (Q52239717)", "official website (P856)": "https://www.diarijornada.coop/", "legal form (P1454)": "cooperative (Q4539)", "country (P17)": "Spain (Q29)", "headquarters location (P159)": "Barcelona (Q1492)", "copyright license (P275)": "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike (Q6998997)", "Twitter username (P2002)": "diarijornada", "Facebook ID (P2013)": "DiariJornada", "Telegram username (P3789)": "diarijornada", "languages spoken, written or signed (P1412)": "Catalan (Q7026)", "dissolved, abolished or demolished date (P576)": "+2018-10-27T00:00:00Z", "Commons category (P373)": "Jornada (Pa\u00efsos Catalans)", "street address (P6375)": ["Hostal d'en Baul\u00f3 (Palma)", "Fresas, 3 Val\u00e8ncia", "Gomis, 29 Barcelona"], "image (P18)": "Fa\u00e7ana - Diari Jornada - Benimaclet.jpg", "social media followers (P8687)": [{"amount": "+21851", "unit": "1"}, {"amount": "+22745", "unit": "1"}, {"amount": "+20927", "unit": "1"}, {"amount": "+20286", "unit": "1"}], "Google Knowledge Graph ID (P2671)": "/g/11g8n4bdcg", "copyright status (P6216)": "copyrighted (Q50423863)"}, "wikidata_pageid": 32684431, "aliases": ["Diari Jornada"], "modified": {"wikidata": "2023-02-03T01:22:29Z"}, "wikibase": "Q31075371", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q31075371", "description": "Journal in Catalan language", "label": "Jornada", "claims": {"P31": ["Q11032"], "P571": ["+2018-05-05T00:00:00Z"], "P1476": ["Jornada"], "P921": ["Q11028"], "P169": ["Q52239717"], "P856": ["https://www.diarijornada.coop/"], "P1454": ["Q4539"], "P17": ["Q29"], "P159": ["Q1492"], "P275": ["Q6998997"], "P2002": ["diarijornada"], "P2013": ["DiariJornada"], "P3789": ["diarijornada"], "P1412": ["Q7026"], "P576": ["+2018-10-27T00:00:00Z"], "P373": ["Jornada (Pa\u00efsos Catalans)"], "P6375": ["Hostal d'en Baul\u00f3 (Palma)", "Fresas, 3 Val\u00e8ncia", "Gomis, 29 Barcelona"], "P18": ["Fa\u00e7ana - Diari Jornada - Benimaclet.jpg"], "P8687": [{"amount": "+21851", "unit": "1"}, {"amount": "+22745", "unit": "1"}, {"amount": "+20927", "unit": "1"}, {"amount": "+20286", "unit": "1"}], "P2671": ["/g/11g8n4bdcg"], "P6216": ["Q50423863"]}, "title": "Jornada", "image": [{"file": "File:Fa\u00e7ana - Diari Jornada - Benimaclet.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Fa\u00e7ana - Diari Jornada - Benimaclet.jpg", "timestamp": "2020-03-08T11:35:23Z", "size": 6035420, "width": 4608, "height": 3456, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Fa%C3%A7ana_-_Diari_Jornada_-_Benimaclet.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Fa%C3%A7ana_-_Diari_Jornada_-_Benimaclet.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=87824294", "title": "File:Fa\u00e7ana - Diari Jornada - Benimaclet.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2020-03-08 11:35:23", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Fa\u00e7ana - Diari Jornada - Benimaclet", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "Benimaclet|Benimaclet (barrio)|Media of Catalonia|Media of the Land of Valencia|Pages with maps|Photographs taken on 2020-02-28|Self-published work|Uploaded with Mobile/Android", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "GPSLatitude": {"value": "39.483800", "source": "commons-desc-page"}, "GPSLongitude": {"value": "-0.360616", "source": "commons-desc-page"}, "GPSMapDatum": {"value": "WGS-84", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Fa\u00e7ana del Diari Jornada a Benimaclet (Val\u00e8ncia).", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "28 February 2020\u00a0(according to <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Exchangeable_image_file_format\" class=\"extiw\" title=\"en:Exchangeable image file format\">Exif</a> data)", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:TaronjaSatsuma\" title=\"User:TaronjaSatsuma\">Francesc Fort</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY-SA 4.0", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution-Share Alike 4.0", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-sa-4.0", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"cawiki": {"site": "cawiki", "title": "Jornada (Pa\u00efsos Catalans)", "badges": []}, "commonswiki": {"site": "commonswiki", "title": "Category:Jornada (Pa\u00efsos Catalans)", "badges": []}}}