{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "P3912": "newspaper format", "P1476": "title", "Q669935": "Berliner", "P159": "headquarters location", "P856": "official website", "P646": "Freebase ID", "P18": "image", "P407": "language of work or name", "Q17335004": "Avinguda de la Granvia de l'Hospitalet", "P8687": "social media followers", "P127": "owned by", "P3789": "Telegram username", "P373": "Commons category", "Q1321": "Spanish", "P3417": "Quora topic ID", "Q6426448": "Prensa Ib\u00e9rica", "Q11032": "newspaper", "P1092": "total produced", "P2002": "Twitter username", "P1296": "Gran Enciclop\u00e8dia Catalana ID", "Q1492": "Barcelona", "P166": "award received", "P112": "founded by", "Q7026": "Catalan", "P2088": "Crunchbase organization ID", "P571": "inception", "P31": "instance of", "Q11904797": "Albert S\u00e1ez", "Q21822137": "Premi Nacional de Premsa", "P17": "country", "P154": "logo image", "P291": "place of publication", "P910": "topic's main category", "P1037": "director / manager", "Q29": "Spain", "Q5697778": "Antonio Asensio Pizarro", "P7213": "newspaper archive URL", "Q20882515": "Category:El Peri\u00f3dico de Catalunya"}, "wikidata": {"Commons category (P373)": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "instance of (P31)": "newspaper (Q11032)", "image (P18)": ["Krantenkiosk el periodico barcelona.jpg", "El Periodico.jpg"], "Freebase ID (P646)": "/m/02qtmrr", "Gran Enciclop\u00e8dia Catalana ID (P1296)": "0050353", "topic's main category (P910)": "Category:El Peri\u00f3dico de Catalunya (Q20882515)", "official website (P856)": ["http://www.elperiodico.cat/", "https://www.elperiodico.com"], "award received (P166)": "Premi Nacional de Premsa (Q21822137)", "title (P1476)": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "place of publication (P291)": "Barcelona (Q1492)", "country of origin (P495)": "Spain (Q29)", "language of work or name (P407)": ["Catalan (Q7026)", "Spanish (Q1321)"], "Quora topic ID (P3417)": "El-Peri\u00f3dico", "newspaper format (P3912)": "Berliner (Q669935)", "inception (P571)": "+1978-01-01T00:00:00Z", "headquarters location (P159)": "Avinguda de la Granvia de l'Hospitalet (Q17335004)", "founded by (P112)": "Antonio Asensio Pizarro (Q5697778)", "owned by (P127)": "Prensa Ib\u00e9rica (Q6426448)", "country (P17)": "Spain (Q29)", "Telegram username (P3789)": "elperiodico", "Twitter username (P2002)": "elperiodico", "total produced (P1092)": {"amount": "+220186", "unit": "1"}, "director / manager (P1037)": "Albert S\u00e1ez (Q11904797)", "newspaper archive URL (P7213)": "https://archivo.elperiodico.com", "social media followers (P8687)": [{"amount": "+689962", "unit": "1"}, {"amount": "+650267", "unit": "1"}, {"amount": "+712370", "unit": "1"}, {"amount": "+735108", "unit": "1"}], "logo image (P154)": "El Peri\u00f3dico de Catalunya, logo vermell.svg", "Crunchbase organization ID (P2088)": "el-peri\u00f3dico"}, "wikidata_pageid": 38307, "aliases": ["El Peri\u00f3dico", "elperiodico.cat", "elperiodico.com"], "modified": {"wikidata": "2023-04-15T13:48:44Z"}, "wikibase": "Q35638", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q35638", "description": "Spanish newspaper", "label": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "claims": {"P373": ["El Peri\u00f3dico de Catalunya"], "P31": ["Q11032"], "P18": ["Krantenkiosk el periodico barcelona.jpg", "El Periodico.jpg"], "P646": ["/m/02qtmrr"], "P1296": ["0050353"], "P910": ["Q20882515"], "P856": ["http://www.elperiodico.cat/", "https://www.elperiodico.com"], "P166": ["Q21822137"], "P1476": ["El Peri\u00f3dico de Catalunya"], "P291": ["Q1492"], "P495": ["Q29"], "P407": ["Q7026", "Q1321"], "P3417": ["El-Peri\u00f3dico"], "P3912": ["Q669935"], "P571": ["+1978-01-01T00:00:00Z"], "P159": ["Q17335004"], "P112": ["Q5697778"], "P127": ["Q6426448"], "P17": ["Q29"], "P3789": ["elperiodico"], "P2002": ["elperiodico"], "P1092": [{"amount": "+220186", "unit": "1"}], "P1037": ["Q11904797"], "P7213": ["https://archivo.elperiodico.com"], "P8687": [{"amount": "+689962", "unit": "1"}, {"amount": "+650267", "unit": "1"}, {"amount": "+712370", "unit": "1"}, {"amount": "+735108", "unit": "1"}], "P154": ["El Peri\u00f3dico de Catalunya, logo vermell.svg"], "P2088": ["el-peri\u00f3dico"]}, "title": "El_Peri\u00f3dico_de_Catalunya", "image": [{"file": "File:Krantenkiosk el periodico barcelona.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Krantenkiosk el periodico barcelona.jpg", "timestamp": "2011-01-14T18:13:42Z", "size": 139288, "width": 536, "height": 442, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b6/Krantenkiosk_el_periodico_barcelona.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Krantenkiosk_el_periodico_barcelona.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=12693930", "title": "File:Krantenkiosk el periodico barcelona.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2011-01-14 18:13:42", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Krantenkiosk el periodico barcelona", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "Avinguda Meridiana|CC-BY-SA-3.0,2.5,2.0,1.0|El Peri\u00f3dico de Catalunya|GFDL|License migration redundant|Newspaper stands in Barcelona|Self-published work", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "<a href=\"https://nl.wikipedia.org/wiki/Kiosk\" class=\"extiw\" title=\"nl:Kiosk\">Krantenkiosk</a>, Avinguda Meridiana (<i><a href=\"https://nl.wikipedia.org/wiki/El_Peri%C3%B3dico_de_Catalunya\" class=\"extiw\" title=\"nl:El Peri\u00f3dico de Catalunya\">El Peri\u00f3dico de Catalunya</a></i>)", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2011-01-14", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:NetraaMR\" class=\"mw-redirect\" title=\"User:NetraaMR\">NetraaMR</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY-SA 3.0", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-sa-3.0", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"file": "File:El Periodico.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "El Periodico.jpg", "timestamp": "2011-01-13T18:07:44Z", "size": 138426, "width": 569, "height": 442, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/El_Periodico.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:El_Periodico.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=12684983", "title": "File:El Periodico.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2011-01-13 18:07:44", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "El Periodico", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "CC-Zero|El Peri\u00f3dico de Catalunya|Northern Peninsular Spanish|Self-published work", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "<i>El Peri\u00f3dico</i> newspaper from Barcelona \u2013 the Spanish-language edition has a red masthead, the Catalan-language edition has a blue masthead.", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2011-01-13", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:NetraaMR\" class=\"mw-redirect\" title=\"User:NetraaMR\">NetraaMR</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC0", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Zero, Public Domain Dedication", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "false", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.en", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc0", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"anwiki": {"site": "anwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "cawiki": {"site": "cawiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "dewiki": {"site": "dewiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "El Peri\u00f3dico (Barcelona)", "badges": []}, "euwiki": {"site": "euwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "fawiki": {"site": "fawiki", "title": "\u0627\u0644 \u067e\u0631\u06cc\u0648\u062f\u06cc\u06a9\u0648 \u062f\u06cc \u06a9\u0627\u062a\u0627\u0644\u0648\u0646\u06cc\u0627", "badges": []}, "fiwiki": {"site": "fiwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "frwiki": {"site": "frwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "glwiki": {"site": "glwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "itwiki": {"site": "itwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "jawiki": {"site": "jawiki", "title": "\u30a8\u30eb\u30fb\u30da\u30ea\u30aa\u30c7\u30a3\u30b3\u30fb\u30c7\u30fb\u30ab\u30bf\u30eb\u30fc\u30cb\u30e3", "badges": []}, "kowiki": {"site": "kowiki", "title": "\uc5d8 \ud398\ub9ac\uc624\ub514\ucf54 \ub370 \uce74\ud0c8\ub8e8\ub0d0", "badges": []}, "nlwiki": {"site": "nlwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "nowiki": {"site": "nowiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "ocwiki": {"site": "ocwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "ptwiki": {"site": "ptwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "svwiki": {"site": "svwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}, "trwiki": {"site": "trwiki", "title": "El Peri\u00f3dico de Catalunya", "badges": []}}, "pageid": 10905435, "exrest": "El Peri\u00f3dico de Catalunya, also simply known as El Peri\u00f3dico, is a morning daily newspaper based in Barcelona, Catalonia, Spain.", "exhtml": "<p><i><b>El Peri\u00f3dico de Catalunya</b></i>, also simply known as <i><b>El Peri\u00f3dico</b></i>, is a morning daily newspaper based in Barcelona, Catalonia, Spain.</p>", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/El_Peri\u00f3dico_de_Catalunya", "url_raw": "https://en.wikipedia.org/wiki/El_Peri\u00f3dico_de_Catalunya?action=raw"}