{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"Q2844": "Bras\u00edlia", "Q5146": "Portuguese", "P159": "headquarters location", "P856": "official website", "P18": "image", "Q2065227": "official journal", "P407": "language of work or name", "P8687": "social media followers", "P373": "Commons category", "Q11032": "newspaper", "P2002": "Twitter username", "P112": "founded by", "P2671": "Google Knowledge Graph ID", "Q155": "Brazil", "P571": "inception", "P31": "instance of", "P17": "country", "Q156774": "Pedro II of Brazil", "P1191": "date of first performance"}, "wikidata": {"official website (P856)": ["https://www.in.gov.br/servicos/diario-oficial-da-uniao", "http://www.imprensanacional.gov.br/"], "instance of (P31)": ["official journal (Q2065227)", "newspaper (Q11032)"], "country (P17)": "Brazil (Q155)", "date of first performance (P1191)": "+1862-10-01T00:00:00Z", "language of work or name (P407)": "Portuguese (Q5146)", "inception (P571)": "+1808-05-13T00:00:00Z", "image (P18)": ["Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (Brazil).jpg", "Di\u00e1rio oficial da Uni\u00e3o (exposi\u00e7\u00e3o).JPG"], "Commons category (P373)": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "Google Knowledge Graph ID (P2671)": ["/g/12353nl6", "/g/11gf8f8_cc"], "founded by (P112)": "Pedro II of Brazil (Q156774)", "headquarters location (P159)": "Bras\u00edlia (Q2844)", "Twitter username (P2002)": "imprns_nacional", "social media followers (P8687)": [{"amount": "+3677", "unit": "1"}, {"amount": "+2368", "unit": "1"}]}, "wikidata_pageid": 3538061, "modified": {"wikidata": "2023-01-26T20:48:46Z"}, "wikibase": "Q3712237", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q3712237", "description": "Official journal of the Brazilian government", "label": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "claims": {"P856": ["https://www.in.gov.br/servicos/diario-oficial-da-uniao", "http://www.imprensanacional.gov.br/"], "P31": ["Q2065227", "Q11032"], "P17": ["Q155"], "P1191": ["+1862-10-01T00:00:00Z"], "P407": ["Q5146"], "P571": ["+1808-05-13T00:00:00Z"], "P18": ["Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (Brazil).jpg", "Di\u00e1rio oficial da Uni\u00e3o (exposi\u00e7\u00e3o).JPG"], "P373": ["Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o"], "P2671": ["/g/12353nl6", "/g/11gf8f8_cc"], "P112": ["Q156774"], "P159": ["Q2844"], "P2002": ["imprns_nacional"], "P8687": [{"amount": "+3677", "unit": "1"}, {"amount": "+2368", "unit": "1"}]}, "title": "Di\u00e1rio_Oficial_da_Uni\u00e3o", "image": [{"file": "File:Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (Brazil).jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (Brazil).jpg", "timestamp": "2012-10-05T20:28:59Z", "size": 5555530, "width": 3000, "height": 2008, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_%28Brazil%29.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_(Brazil).jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=21922740", "title": "File:Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (Brazil).jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2012-10-05 20:28:59", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (Brazil)", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "Brazilian Official Dailies|Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o|Newspapers|Newspapers of Brazil|Photographs by Agencia Brasil", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "A primeira edi\u00e7\u00e3o do <a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o\" class=\"extiw\" title=\"pt:Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\">Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o</a> do <a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Brasil\" class=\"extiw\" title=\"pt:Brasil\">Brasil</a>, publicada em <a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/1_de_outubro\" class=\"extiw\" title=\"pt:1 de outubro\">1 de outubro</a> de <a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/1862\" class=\"extiw\" title=\"pt:1862\">1862</a>.", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2012-10-05 17:16:14", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<a rel=\"nofollow\" class=\"external free\" href=\"http://agenciabrasil.ebc.com.br/galeria/2012-10-01/diario-oficial-completa-150-anos-de-publicacao-das-decisoes-administrativas-do-pais\">http://agenciabrasil.ebc.com.br/galeria/2012-10-01/diario-oficial-completa-150-anos-de-publicacao-das-decisoes-administrativas-do-pais</a>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "Marcello Casal Jr./Ag\u00eancia Brasil", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY 3.0 br", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution 3.0 br", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/br/deed.en", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-3.0-br", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"file": "File:Di\u00e1rio oficial da Uni\u00e3o (exposi\u00e7\u00e3o).JPG", "kind": "wikidata-image", "orig": "Di\u00e1rio oficial da Uni\u00e3o (exposi\u00e7\u00e3o).JPG", "timestamp": "2016-07-08T21:50:58Z", "size": 2952463, "width": 3240, "height": 4320, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Di%C3%A1rio_oficial_da_Uni%C3%A3o_%28exposi%C3%A7%C3%A3o%29.JPG", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Di%C3%A1rio_oficial_da_Uni%C3%A3o_(exposi%C3%A7%C3%A3o).JPG", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=50020255", "title": "File:Di\u00e1rio oficial da Uni\u00e3o (exposi\u00e7\u00e3o).JPG", "metadata": {"DateTime": {"value": "2016-07-08 21:50:58", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Di\u00e1rio oficial da Uni\u00e3o (exposi\u00e7\u00e3o)", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "Brazilian Official Dailies|Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o|Imprensa Nacional (Brasil)|PD-self|Self-published work", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Edi\u00e7\u00e3o de 2 de janeiro de 2015 em exposi\u00e7\u00e3o numa biblioteca p\u00fablica municipal.", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2016-07-08", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/w/index.php?title=User:Academia_de_letras_de_CM&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"User:Academia de letras de CM (page does not exist)\">Academia de letras de CM</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "false", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Copyrighted": {"value": "False", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "pd", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"kind": "restbase-original", "width": 3000, "height": 2008, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_%28Brazil%29.jpg", "file": "Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_%28Brazil%29.jpg"}, {"kind": "restbase-thumb", "width": 320, "height": 214, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_%28Brazil%29.jpg/320px-Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_%28Brazil%29.jpg", "file": "320px-Di%C3%A1rio_Oficial_da_Uni%C3%A3o_%28Brazil%29.jpg"}], "what": "official journal", "sitelinks": {"commonswiki": {"site": "commonswiki", "title": "Category:Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "Diario Oficial de la Uni\u00f3n (Brasil)", "badges": []}, "itwiki": {"site": "itwiki", "title": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "badges": []}, "ptwiki": {"site": "ptwiki", "title": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "badges": []}, "ptwikisource": {"site": "ptwikisource", "title": "Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o", "badges": []}}, "pageid": 44987332, "exrest": "The Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, abbreviated DOU, is the official journal of the federal government of Brazil. It is published since 1 October 1862 and was created via the imperial decree 1.177, of September 9 of the same year, as the Official Journal of the Empire of Brazil. Its current name was adopted after Brazil became a federal republic, and the \u201cUnion\u201d came into being as the legal personality of the new federal government. The official journal is published by the Brazilian National Press.", "exhtml": "<p>The <i><b>Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o</b></i>, abbreviated <b>DOU</b>, is the official journal of the federal government of Brazil. It is published since 1 October 1862 and was created via the imperial decree 1.177, of September 9 of the same year, as the <i>Official Journal of the Empire of Brazil</i>. Its current name was adopted after Brazil became a federal republic, and the \u201cUnion\u201d came into being as the legal personality of the new federal government. The official journal is published by the Brazilian National Press.</p>", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Di\u00e1rio_Oficial_da_Uni\u00e3o", "url_raw": "https://en.wikipedia.org/wiki/Di\u00e1rio_Oficial_da_Uni\u00e3o?action=raw"}