{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "P1476": "title", "P268": "Biblioth\u00e8que nationale de France ID", "P137": "operator", "P856": "official website", "Q150": "French", "P646": "Freebase ID", "P18": "image", "P5968": "CPPAP ID", "P407": "language of work or name", "P8687": "social media followers", "P127": "owned by", "P373": "Commons category", "P236": "ISSN", "Q142": "France", "Q11032": "newspaper", "P2397": "YouTube channel ID", "P2002": "Twitter username", "P112": "founded by", "Q3117473": "Groupe Le Monde", "P2088": "Crunchbase organization ID", "P571": "inception", "P31": "instance of", "P8903": "HAL journal ID", "Q115580507": null, "P154": "logo image", "P17": "country", "Q9608283": "Category:T\u00e9l\u00e9rama", "P910": "topic's main category", "Q3103221": "Georges Montaron", "P4730": "Mir@bel journal ID"}, "wikidata": {"instance of (P31)": "newspaper (Q11032)", "language of work or name (P407)": "French (Q150)", "country of origin (P495)": "France (Q142)", "Freebase ID (P646)": "/m/04hxz5", "ISSN (P236)": ["0040-2699", "1151-2083"], "inception (P571)": "+1947-00-00T00:00:00Z", "founded by (P112)": "Georges Montaron (Q3103221)", "official website (P856)": "http://www.telerama.fr", "owned by (P127)": "Groupe Le Monde (Q3117473)", "title (P1476)": "T\u00e9l\u00e9rama", "logo image (P154)": "T\u00e9l\u00e9rama logo.png", "Commons category (P373)": "T\u00e9l\u00e9rama", "country (P17)": "France (Q142)", "Twitter username (P2002)": "Telerama", "YouTube channel ID (P2397)": "UCb9EmqspwO4fHZHvJdM38HA", "CPPAP ID (P5968)": "0621 C 80864", "topic's main category (P910)": "Category:T\u00e9l\u00e9rama (Q9608283)", "Biblioth\u00e8que nationale de France ID (P268)": "34430077t", "HAL journal ID (P8903)": "104826", "social media followers (P8687)": [{"amount": "+380862", "unit": "1"}, {"amount": "+57900", "unit": "1", "upperBound": "+57999", "lowerBound": "+57900"}, {"amount": "+387069", "unit": "1"}, {"amount": "+65100", "unit": "1", "upperBound": "+65199", "lowerBound": "+65100"}, {"amount": "+396899", "unit": "1"}, {"amount": "+72900", "unit": "1", "upperBound": "+72999", "lowerBound": "+72900"}], "image (P18)": "\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977).jpg", "Mir@bel journal ID (P4730)": "11574", "Crunchbase organization ID (P2088)": "t\u00e9l\u00e9rama"}, "wikidata_pageid": 359401, "aliases": ["Telerama"], "modified": {"wikidata": "2023-03-09T17:21:20Z"}, "wikibase": "Q377629", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q377629", "description": "Weekly French magazine", "label": "T\u00e9l\u00e9rama", "claims": {"P31": ["Q11032"], "P407": ["Q150"], "P495": ["Q142"], "P646": ["/m/04hxz5"], "P236": ["0040-2699", "1151-2083"], "P571": ["+1947-00-00T00:00:00Z"], "P112": ["Q3103221"], "P856": ["http://www.telerama.fr"], "P127": ["Q3117473"], "P1476": ["T\u00e9l\u00e9rama"], "P154": ["T\u00e9l\u00e9rama logo.png"], "P373": ["T\u00e9l\u00e9rama"], "P17": ["Q142"], "P2002": ["Telerama"], "P2397": ["UCb9EmqspwO4fHZHvJdM38HA"], "P5968": ["0621 C 80864"], "P910": ["Q9608283"], "P268": ["34430077t"], "P8903": ["104826"], "P8687": [{"amount": "+380862", "unit": "1"}, {"amount": "+57900", "unit": "1", "upperBound": "+57999", "lowerBound": "+57900"}, {"amount": "+387069", "unit": "1"}, {"amount": "+65100", "unit": "1", "upperBound": "+65199", "lowerBound": "+65100"}, {"amount": "+396899", "unit": "1"}, {"amount": "+72900", "unit": "1", "upperBound": "+72999", "lowerBound": "+72900"}], "P18": ["\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977).jpg"], "P4730": ["11574"], "P137": ["Q115580507"], "P2088": ["t\u00e9l\u00e9rama"]}, "title": "T\u00e9l\u00e9rama", "image": [{"file": "File:\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977).jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977).jpg", "timestamp": "2017-10-01T13:36:58Z", "size": 1284745, "width": 1536, "height": 2201, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/%22Les_Indiens_d%27Am%C3%A9rique_du_Nord%22%2C_s%C3%A9rie_jeunesse_sur_FR3%2C_de_Marie-France_Briselance_et_Jean-Claude_Morin._Couverture_de_T%C3%A9l%C3%A9rama_%28novembre_1977%29.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:%22Les_Indiens_d%27Am%C3%A9rique_du_Nord%22,_s%C3%A9rie_jeunesse_sur_FR3,_de_Marie-France_Briselance_et_Jean-Claude_Morin._Couverture_de_T%C3%A9l%C3%A9rama_(novembre_1977).jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=63018107", "title": "File:\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977).jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2017-10-01 13:36:58", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977)", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "1977 in television|CC-PD-Mark|Horses on magazine covers|Jean-Claude Morin|Marie-France Briselance|PD-old-100-expired|T\u00e9l\u00e9rama|Works after George Catlin", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "\"Les Indiens d'Am\u00e9rique du Nord\", s\u00e9rie jeunesse sur FR3, de Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin. Couverture de T\u00e9l\u00e9rama (novembre 1977) reproduisant une oeuvre de George Catlin.", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2014-10-25 20:51:13", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "Self-scanned", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:PODZO_DI_BORGO\" title=\"User:PODZO DI BORGO\">PODZO DI BORGO</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "false", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Copyrighted": {"value": "False", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "pd", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"kind": "restbase-original", "width": 1870, "height": 679, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/T%C3%A9l%C3%A9rama_logo.png", "file": "T%C3%A9l%C3%A9rama_logo.png"}, {"kind": "restbase-thumb", "width": 320, "height": 116, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b1/T%C3%A9l%C3%A9rama_logo.png/320px-T%C3%A9l%C3%A9rama_logo.png", "file": "320px-T%C3%A9l%C3%A9rama_logo.png"}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"cawiki": {"site": "cawiki", "title": "T\u00e9l\u00e9rama", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "T\u00e9l\u00e9rama", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "T\u00e9l\u00e9rama", "badges": []}, "fawiki": {"site": "fawiki", "title": "\u062a\u0644\u0631\u0627\u0645\u0627", "badges": []}, "frwiki": {"site": "frwiki", "title": "T\u00e9l\u00e9rama", "badges": []}, "itwiki": {"site": "itwiki", "title": "T\u00e9l\u00e9rama", "badges": []}, "zhwiki": {"site": "zhwiki", "title": "\u96fb\u8996\u5168\u89bd", "badges": []}}, "pageid": 1214408, "exrest": "T\u00e9l\u00e9rama is a weekly French cultural and television magazine published in Paris, France. The name is a contraction of its earlier title: T\u00e9l\u00e9vision-Radio-Cin\u00e9ma. Fabienne Pascaud is currently managing editor. Ludovic Desautez is deputy editor for digital. Val\u00e9rie Hurier is deputy editor for print.", "exhtml": "<p><i><b>T\u00e9l\u00e9rama</b></i> is a weekly French cultural and television magazine published in Paris, France. The name is a contraction of its earlier title: <i><b>T\u00e9l\u00e9</b>vision-<b>Ra</b>dio-Cin\u00e9<b>ma</b></i>. Fabienne Pascaud is currently managing editor. Ludovic Desautez is deputy editor for digital. Val\u00e9rie Hurier is deputy editor for print.</p>", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/T\u00e9l\u00e9rama", "url_raw": "https://en.wikipedia.org/wiki/T\u00e9l\u00e9rama?action=raw"}