{"requests": ["wikidata", "labels", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "Q6465642": "La Vanguardia", "Q43229": "organization", "P3912": "newspaper format", "Q11689899": "Luis Mart\u00ednez de Galinsoga y de la Serna", "Q850593": "La Rambla", "P2003": "Instagram username", "Q11682599": "Horacio Sa\u00e9nz Guerrero", "Q3040538": "Manuel Aznar Zubigaray", "P7363": "ISSN-L", "P9226": "ARAE ID", "P1476": "title", "P1042": "ZDB ID", "P159": "headquarters location", "Q51995072": "Marina BCN Distribucions", "P856": "official website", "Q21821367": "Premis Serrat i Bonastre", "Q11928316": "Jordi Juan Raja", "P646": "Freebase ID", "P18": "image", "P361": "part of", "Q5931559": "Joan Tapia", "P1417": "Encyclop\u00e6dia Britannica Online ID", "P1889": "different from", "Q35710": "Grupo God\u00f3", "P872": "printed by", "Q951382": "Mar\u00eda Luz Morales", "P407": "language of work or name", "Q51993928": "La Vanguardia Ediciones, SL", "P373": "Commons category", "Q1321": "Spanish", "P244": "Library of Congress authority ID", "P236": "ISSN", "Q11032": "newspaper", "Q52209154": "Manuel V\u00e1zquez Oca\u00f1a", "P750": "distributed by", "P1092": "total produced", "P2002": "Twitter username", "P1296": "Gran Enciclop\u00e8dia Catalana ID", "Q11933610": "Llu\u00eds Foix i Carnic\u00e9", "Q1492": "Barcelona", "Q51999423": "Torre God\u00f3", "P2013": "Facebook ID", "P214": "VIAF ID", "P166": "award received", "P227": "GND ID", "Q4895929": "Gaziel", "P2896": "publication interval", "Q110438182": "Jos\u00e9 Roger y Miquel", "Q7026": "Catalan", "P6981": "ACNP journal ID", "Q11937158": "Modesto S\u00e1nchez Ortiz", "Q5555609": "M\u00e0rius Carol", "P269": "IdRef ID", "Q51971655": "Edifici La Vanguardia", "P2088": "Crunchbase organization ID", "P571": "inception", "P31": "instance of", "Q21822137": "Premi Nacional de Premsa", "P17": "country", "Q16946133": "Pere Antoni Torres i Jordi", "P291": "place of publication", "Q28501869": "Xavier de Echarri", "P154": "logo image", "Q51994163": "Cre-a Impresiones de Catalunya", "Q3554580": "Vanguardia Liberal", "Q1449648": "tabloid", "Q11692975": "Miquel dels Sants Oliver", "P243": "OCLC control number", "Q29": "Spain", "P1037": "director / manager", "Q9013540": "Jos\u00e9 Antich", "P123": "publisher", "P7213": "newspaper archive URL"}, "wikidata": {"Commons category (P373)": "La Vanguardia", "Freebase ID (P646)": "/m/09t805", "instance of (P31)": ["newspaper (Q11032)", "organization (Q43229)"], "ISSN (P236)": "1133-4835", "Gran Enciclop\u00e8dia Catalana ID (P1296)": "0069542", "image (P18)": ["B\u00fastia la Vangu\u00e0rdia.jpg", "Portada La Vanguardia num1.jpg"], "official website (P856)": "http://www.lavanguardia.com/", "VIAF ID (P214)": "180635305", "award received (P166)": ["Premi Nacional de Premsa (Q21822137)", "Premis Serrat i Bonastre (Q21821367)", "Premis Serrat i Bonastre (Q21821367)"], "title (P1476)": ["La Vanguardia", "La Vanguardia"], "country of origin (P495)": "Spain (Q29)", "OCLC control number (P243)": "934008758", "place of publication (P291)": "Barcelona (Q1492)", "GND ID (P227)": "4403289-4", "Library of Congress authority ID (P244)": "n81085442", "language of work or name (P407)": ["Catalan (Q7026)", "Spanish (Q1321)"], "newspaper format (P3912)": "tabloid (Q1449648)", "inception (P571)": "+1881-02-01T00:00:00Z", "headquarters location (P159)": ["Torre God\u00f3 (Q51999423)", "Barcelona (Q1492)", "Edifici La Vanguardia (Q51971655)", "Barcelona (Q1492)", "La Rambla (Q850593)"], "part of (P361)": "Grupo God\u00f3 (Q35710)", "country (P17)": "Spain (Q29)", "publication interval (P2896)": {"amount": "+1", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q573"}, "director / manager (P1037)": ["M\u00e0rius Carol (Q5555609)", "Jos\u00e9 Antich (Q9013540)", "Joan Tapia (Q5931559)", "Llu\u00eds Foix i Carnic\u00e9 (Q11933610)", "Horacio Sa\u00e9nz Guerrero (Q11682599)", "Xavier de Echarri (Q28501869)", "Manuel Aznar Zubigaray (Q3040538)", "Luis Mart\u00ednez de Galinsoga y de la Serna (Q11689899)", "Manuel Aznar Zubigaray (Q3040538)", "Mar\u00eda Luz Morales (Q951382)", "Manuel V\u00e1zquez Oca\u00f1a (Q52209154)", "Gaziel (Q4895929)", "Miquel dels Sants Oliver (Q11692975)", "Modesto S\u00e1nchez Ortiz (Q11937158)", "Jordi Juan Raja (Q11928316)", "Jos\u00e9 Roger y Miquel (Q110438182)", "Pere Antoni Torres i Jordi (Q16946133)"], "publisher (P123)": "La Vanguardia Ediciones, SL (Q51993928)", "printed by (P872)": "Cre-a Impresiones de Catalunya (Q51994163)", "distributed by (P750)": "Marina BCN Distribucions (Q51995072)", "Twitter username (P2002)": ["LaVanguardia", "LaVanguardiacat"], "Facebook ID (P2013)": "LaVanguardia", "Instagram username (P2003)": "lavanguardia", "total produced (P1092)": [{"amount": "+246170", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q11032"}, {"amount": "+205331", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q11032"}], "Encyclop\u00e6dia Britannica Online ID (P1417)": "topic/La-Vanguardia-Espanola", "newspaper archive URL (P7213)": "https://www.lavanguardia.com/hemeroteca", "ZDB ID (P1042)": "736079-4", "logo image (P154)": "La Vanguardia (cabecera).svg", "ACNP journal ID (P6981)": "3055919", "different from (P1889)": ["Vanguardia Liberal (Q3554580)", "La Vanguardia (Q6465642)"], "ISSN-L (P7363)": "1133-4835", "ARAE ID (P9226)": "la-vanguardia-diario-barcelona-espana-1881", "IdRef ID (P269)": "113287704", "Crunchbase organization ID (P2088)": "la-vanguardia-ediciones"}, "wikidata_pageid": 481087, "modified": {"wikidata": "2023-03-25T18:21:01Z"}, "wikibase": "Q511533", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q511533", "description": "Spanish- and Catalan-language newspaper, printed in Barcelona", "label": "La Vanguardia", "claims": {"P373": ["La Vanguardia"], "P646": ["/m/09t805"], "P31": ["Q11032", "Q43229"], "P236": ["1133-4835"], "P1296": ["0069542"], "P18": ["B\u00fastia la Vangu\u00e0rdia.jpg", "Portada La Vanguardia num1.jpg"], "P856": ["http://www.lavanguardia.com/"], "P214": ["180635305"], "P166": ["Q21822137", "Q21821367", "Q21821367"], "P1476": ["La Vanguardia", "La Vanguardia"], "P495": ["Q29"], "P243": ["934008758"], "P291": ["Q1492"], "P227": ["4403289-4"], "P244": ["n81085442"], "P407": ["Q7026", "Q1321"], "P3912": ["Q1449648"], "P571": ["+1881-02-01T00:00:00Z"], "P159": ["Q51999423", "Q1492", "Q51971655", "Q1492", "Q850593"], "P361": ["Q35710"], "P17": ["Q29"], "P2896": [{"amount": "+1", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q573"}], "P1037": ["Q5555609", "Q9013540", "Q5931559", "Q11933610", "Q11682599", "Q28501869", "Q3040538", "Q11689899", "Q3040538", "Q951382", "Q52209154", "Q4895929", "Q11692975", "Q11937158", "Q11928316", "Q110438182", "Q16946133"], "P123": ["Q51993928"], "P872": ["Q51994163"], "P750": ["Q51995072"], "P2002": ["LaVanguardia", "LaVanguardiacat"], "P2013": ["LaVanguardia"], "P2003": ["lavanguardia"], "P1092": [{"amount": "+246170", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q11032"}, {"amount": "+205331", "unit": "http://www.wikidata.org/entity/Q11032"}], "P1417": ["topic/La-Vanguardia-Espanola"], "P7213": ["https://www.lavanguardia.com/hemeroteca"], "P1042": ["736079-4"], "P154": ["La Vanguardia (cabecera).svg"], "P6981": ["3055919"], "P1889": ["Q3554580", "Q6465642"], "P7363": ["1133-4835"], "P9226": ["la-vanguardia-diario-barcelona-espana-1881"], "P269": ["113287704"], "P2088": ["la-vanguardia-ediciones"]}, "title": "La_Vanguardia", "image": [{"file": "File:B\u00fastia la Vangu\u00e0rdia.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "B\u00fastia la Vangu\u00e0rdia.jpg", "timestamp": "2009-02-14T23:44:31Z", "size": 200021, "width": 702, "height": 746, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=5954249", "title": "File:B\u00fastia la Vangu\u00e0rdia.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2009-02-14 23:44:31", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "B\u00fastia la Vangu\u00e0rdia", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "GFDL|La Vanguardia|License migration completed|Sant Gervasi - la Bonanova|Self-published work", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Box installed by La Vanguardia, where it delivers a subscriber's newspaper, in a house in La Bonanova (Barcelona).", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2009-01-30", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:Pere_prlpz\" title=\"User:Pere prlpz\">Pere prlpz</a>", "source": "commons-desc-page"}, "Permission": {"value": "I, the copyright holder of this work, hereby publish it under the following license:", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY-SA 3.0", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-sa-3.0", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"file": "File:Portada La Vanguardia num1.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Portada La Vanguardia num1.jpg", "timestamp": "2010-05-28T17:17:49Z", "size": 325414, "width": 580, "height": 913, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/Portada_La_Vanguardia_num1.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Portada_La_Vanguardia_num1.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=10478076", "title": "File:Portada La Vanguardia num1.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2010-05-28 17:17:49", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Portada La Vanguardia num1", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "1881 in Catalonia|1881 newspapers|CC-PD-Mark|La Vanguardia (advertisements)|PD Old|Scanned Catalan texts", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Front page of the first number of spanish newspaper \"La Vangu\u00e1rdia\"", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "1881-02-01", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<a rel=\"nofollow\" class=\"external free\" href=\"http://hemeroteca.lavanguardia.es/preview/1881/02/01/pagina-1/34713845/pdf.html\">http://hemeroteca.lavanguardia.es/preview/1881/02/01/pagina-1/34713845/pdf.html</a>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "Unidentifiable unique author (La Vanguardia)", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "false", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Copyrighted": {"value": "False", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "pd", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"kind": "restbase-original", "width": 702, "height": 746, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg", "file": "B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg"}, {"kind": "restbase-thumb", "width": 320, "height": 340, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0f/B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg/320px-B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg", "file": "320px-B%C3%BAstia_la_Vangu%C3%A0rdia.jpg"}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"astwiki": {"site": "astwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "cawiki": {"site": "cawiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "commonswiki": {"site": "commonswiki", "title": "Category:La Vanguardia", "badges": []}, "dewiki": {"site": "dewiki", "title": "La Vanguardia (Barcelona)", "badges": []}, "elwiki": {"site": "elwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "eowiki": {"site": "eowiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "eswikisource": {"site": "eswikisource", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "euwiki": {"site": "euwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "fawiki": {"site": "fawiki", "title": "\u0644\u0627 \u0648\u0646\u06af\u0648\u0631\u062f\u06cc\u0627", "badges": []}, "fiwiki": {"site": "fiwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "frwiki": {"site": "frwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "glwiki": {"site": "glwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "itwiki": {"site": "itwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "jawiki": {"site": "jawiki", "title": "\u30e9\u30fb\u30d0\u30f3\u30b0\u30a2\u30eb\u30c7\u30a3\u30a2", "badges": []}, "kowiki": {"site": "kowiki", "title": "\ub77c \ubc18\uad6c\uc544\ub974\ub514\uc544", "badges": []}, "nlwiki": {"site": "nlwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "nowiki": {"site": "nowiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "plwiki": {"site": "plwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "ptwiki": {"site": "ptwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "ruwiki": {"site": "ruwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "ruwikinews": {"site": "ruwikinews", "title": "\u041a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f:La Vanguardia", "badges": []}, "svwiki": {"site": "svwiki", "title": "La Vanguardia", "badges": []}, "zhwiki": {"site": "zhwiki", "title": "\u5148\u950b\u62a5", "badges": []}}, "pageid": 3666296, "exrest": "La Vanguardia is a Spanish daily newspaper, founded in 1881. It is printed in Spanish and, since 3 May 2011, also in Catalan. It has its headquarters in Barcelona and is Catalonia's leading newspaper.", "exhtml": "<p><i><b><span><i lang=\"es\">La Vanguardia</i></span></b></i> is a Spanish daily newspaper, founded in 1881. It is printed in Spanish and, since 3 May 2011, also in Catalan. It has its headquarters in Barcelona and is Catalonia's leading newspaper.</p>", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vanguardia", "url_raw": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vanguardia?action=raw"}