{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "P7363": "ISSN-L", "P1476": "title", "P268": "Biblioth\u00e8que nationale de France ID", "P159": "headquarters location", "P856": "official website", "Q150": "French", "P18": "image", "P407": "language of work or name", "P373": "Commons category", "P236": "ISSN", "Q142": "France", "Q11032": "newspaper", "P112": "founded by", "P2671": "Google Knowledge Graph ID", "P571": "inception", "P31": "instance of", "Q456": "Lyon", "P17": "country", "Q53815451": "Adolphe Ponet"}, "wikidata": {"instance of (P31)": "newspaper (Q11032)", "inception (P571)": "+1871-00-00T00:00:00Z", "founded by (P112)": "Adolphe Ponet (Q53815451)", "country (P17)": "France (Q142)", "headquarters location (P159)": "Lyon (Q456)", "title (P1476)": "La Com\u00e9die politique", "Commons category (P373)": "La Com\u00e9die politique", "language of work or name (P407)": "French (Q150)", "Biblioth\u00e8que nationale de France ID (P268)": "32744799g", "ISSN (P236)": ["2124-1694", "2452-7335"], "image (P18)": "Bandeau (Com\u00e9die politique, 1885-11-22).jpg", "country of origin (P495)": "France (Q142)", "ISSN-L (P7363)": "2124-1694", "official website (P856)": ["http://collections.bm-lyon.fr/PER003180", "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/cb32744799g/date"], "Google Knowledge Graph ID (P2671)": "/g/11ghrc0rcd"}, "wikidata_pageid": 54280947, "modified": {"wikidata": "2021-02-22T00:20:57Z"}, "wikibase": "Q53816063", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q53816063", "description": "french satirical weekly magazine", "label": "La Com\u00e9die politique", "claims": {"P31": ["Q11032"], "P571": ["+1871-00-00T00:00:00Z"], "P112": ["Q53815451"], "P17": ["Q142"], "P159": ["Q456"], "P1476": ["La Com\u00e9die politique"], "P373": ["La Com\u00e9die politique"], "P407": ["Q150"], "P268": ["32744799g"], "P236": ["2124-1694", "2452-7335"], "P18": ["Bandeau (Com\u00e9die politique, 1885-11-22).jpg"], "P495": ["Q142"], "P7363": ["2124-1694"], "P856": ["http://collections.bm-lyon.fr/PER003180", "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/cb32744799g/date"], "P2671": ["/g/11ghrc0rcd"]}, "title": "La_Com\u00e9die_politique", "image": [{"file": "File:Bandeau (Com\u00e9die politique, 1885-11-22).jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Bandeau (Com\u00e9die politique, 1885-11-22).jpg", "timestamp": "2018-05-20T05:44:35Z", "size": 1308264, "width": 4731, "height": 2069, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Bandeau_%28Com%C3%A9die_politique%2C_1885-11-22%29.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Bandeau_(Com%C3%A9die_politique,_1885-11-22).jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=69296204", "title": "File:Bandeau (Com\u00e9die politique, 1885-11-22).jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2018-05-20 05:44:35", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Bandeau (Com\u00e9die politique, 1885-11-22)", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "Adolphe Ponet|Gallica scans|J. Blass|La Com\u00e9die politique|Rue de la Gerbe", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Bandeau de la <i>Com\u00e9die politique</i>, redessin\u00e9 par Pouf (J. Blass).", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "1885", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<i>La Com\u00e9die politique</i>, 22 novembre 1885 (<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k67863623/f1\">Gallica</a>)", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<bdi><a href=\"https://www.wikidata.org/wiki/Q20735537\" class=\"extiw\" title=\"d:Q20735537\"><span title=\"French caricaturist, editorial cartoonist and illustrator (1847-1892)\">J. Blass</span></a>\n</bdi>", "source": "commons-desc-page"}, "Permission": {"value": "\"Droits\u00a0: Domaine public\" (Public Domain)", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseShortName": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Public domain", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "false", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Copyrighted": {"value": "False", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "pd", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"commonswiki": {"site": "commonswiki", "title": "Category:La Com\u00e9die politique", "badges": []}, "frwiki": {"site": "frwiki", "title": "La Com\u00e9die politique", "badges": []}}}