{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "P31": "instance of", "P407": "language of work or name", "P571": "inception", "P2671": "Google Knowledge Graph ID", "P154": "logo image", "P373": "Commons category", "P856": "official website", "Q1321": "Spanish", "Q298": "Chile", "P18": "image", "Q1002697": "periodical", "Q11032": "newspaper"}, "wikidata": {"instance of (P31)": ["periodical (Q1002697)", "newspaper (Q11032)"], "country of origin (P495)": "Chile (Q298)", "language of work or name (P407)": "Spanish (Q1321)", "logo image (P154)": "El Dia.png", "official website (P856)": "http://www.diarioeldia.cl", "image (P18)": "El Dia La Serena.JPG", "inception (P571)": "+1944-04-01T00:00:00Z", "Google Knowledge Graph ID (P2671)": "/g/11h6ydm918", "Commons category (P373)": "El D\u00eda, Chile"}, "wikidata_pageid": 5234915, "aliases": ["El Dia"], "modified": {"wikidata": "2022-10-06T17:41:50Z"}, "wikibase": "Q5473937", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q5473937", "description": "Chilean newspaper", "label": "El D\u00eda", "claims": {"P31": ["Q1002697", "Q11032"], "P495": ["Q298"], "P407": ["Q1321"], "P154": ["El Dia.png"], "P856": ["http://www.diarioeldia.cl"], "P18": ["El Dia La Serena.JPG"], "P571": ["+1944-04-01T00:00:00Z"], "P2671": ["/g/11h6ydm918"], "P373": ["El D\u00eda, Chile"]}, "title": "El_D\u00eda_(Chile)", "image": [{"file": "File:El Dia La Serena.JPG", "kind": "wikidata-image", "orig": "El Dia La Serena.JPG", "timestamp": "2013-09-18T14:00:18Z", "size": 2873214, "width": 2816, "height": 2112, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/El_Dia_La_Serena.JPG", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:El_Dia_La_Serena.JPG", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=28373048", "title": "File:El Dia La Serena.JPG", "metadata": {"DateTime": {"value": "2013-09-18 14:00:18", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "El Dia La Serena", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "El D\u00eda, Chile|GFDL|Journalism in Chile|License migration redundant|Self-published work", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Edificio que alberga las oficinas y redacci\u00f3n del diario chileno <i>El D\u00eda</i>, ubicado en La Serena.", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2013-09-18", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\" lang=\"en\">Own work</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/User:Sfs90\" title=\"User:Sfs90\">Sfs90</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY-SA 3.0", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-sa-3.0", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}], "what": "periodical", "sitelinks": {"commonswiki": {"site": "commonswiki", "title": "Category:El D\u00eda, Chile", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "El D\u00eda (Chile)", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "El D\u00eda (Chile)", "badges": []}}}