{"requests": ["wikidata", "labels", "imageinfo", "restbase"], "labels": {"P495": "country of origin", "P1830": "owner of", "P213": "ISNI", "P7363": "ISSN-L", "P1476": "title", "P268": "Biblioth\u00e8que nationale de France ID", "P159": "headquarters location", "P3979": "Unifrance company ID", "P856": "official website", "Q150": "French", "P646": "Freebase ID", "P18": "image", "P407": "language of work or name", "Q9608088": "Category:La D\u00e9p\u00eache du Midi", "P8687": "social media followers", "P9852": "Media Bias/Fact Check ID", "P373": "Commons category", "Q47813586": "Alliance Gravity", "P236": "ISSN", "Q142": "France", "Q11032": "newspaper", "P2002": "Twitter username", "P214": "VIAF ID", "P227": "GND ID", "P571": "inception", "P31": "instance of", "P5396": "Online Books Page publication ID", "P17": "country", "P291": "place of publication", "P910": "topic's main category", "Q7880": "Toulouse", "P7859": "WorldCat Identities ID", "P443": "pronunciation audio"}, "wikidata": {"instance of (P31)": "newspaper (Q11032)", "language of work or name (P407)": "French (Q150)", "Freebase ID (P646)": "/m/04qp5t", "ISSN (P236)": ["0181-7981", "2426-6388"], "inception (P571)": "+1870-10-02T00:00:00Z", "place of publication (P291)": "Toulouse (Q7880)", "official website (P856)": ["https://www.ladepeche.fr/", "https://web.archive.org/web/*/http://www.ladepeche.fr"], "Commons category (P373)": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "title (P1476)": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "headquarters location (P159)": "Toulouse (Q7880)", "country (P17)": "France (Q142)", "Twitter username (P2002)": "ladepechedumidi", "ISNI (P213)": "0000 0001 2286 9362", "owner of (P1830)": "Alliance Gravity (Q47813586)", "country of origin (P495)": "France (Q142)", "pronunciation audio (P443)": "LL-Q150 (fra)-Jules78120-La D\u00e9p\u00eache du Midi.wav", "Unifrance company ID (P3979)": "348275", "VIAF ID (P214)": "133274705", "GND ID (P227)": "6138089-1", "WorldCat Identities ID (P7859)": "viaf-133274705", "topic's main category (P910)": "Category:La D\u00e9p\u00eache du Midi (Q9608088)", "social media followers (P8687)": [{"amount": "+105786", "unit": "1"}, {"amount": "+88948", "unit": "1"}, {"amount": "+111330", "unit": "1"}, {"amount": "+121368", "unit": "1"}], "ISSN-L (P7363)": "0181-7981", "image (P18)": "Depeche.jpg", "Online Books Page publication ID (P5396)": "depechemidi", "Media Bias/Fact Check ID (P9852)": "la-depeche-du-midi", "Biblioth\u00e8que nationale de France ID (P268)": ["32756083v", "118754818"]}, "wikidata_pageid": 698546, "aliases": ["La Depeche du Midi", "ladepeche.fr"], "modified": {"wikidata": "2023-04-02T07:41:23Z"}, "wikibase": "Q742587", "wikidata_url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q742587", "description": "French regional daily newspaper", "label": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "claims": {"P31": ["Q11032"], "P407": ["Q150"], "P646": ["/m/04qp5t"], "P236": ["0181-7981", "2426-6388"], "P571": ["+1870-10-02T00:00:00Z"], "P291": ["Q7880"], "P856": ["https://www.ladepeche.fr/", "https://web.archive.org/web/*/http://www.ladepeche.fr"], "P373": ["La D\u00e9p\u00eache du Midi"], "P1476": ["La D\u00e9p\u00eache du Midi"], "P159": ["Q7880"], "P17": ["Q142"], "P2002": ["ladepechedumidi"], "P213": ["0000 0001 2286 9362"], "P1830": ["Q47813586"], "P495": ["Q142"], "P443": ["LL-Q150 (fra)-Jules78120-La D\u00e9p\u00eache du Midi.wav"], "P3979": ["348275"], "P214": ["133274705"], "P227": ["6138089-1"], "P7859": ["viaf-133274705"], "P910": ["Q9608088"], "P8687": [{"amount": "+105786", "unit": "1"}, {"amount": "+88948", "unit": "1"}, {"amount": "+111330", "unit": "1"}, {"amount": "+121368", "unit": "1"}], "P7363": ["0181-7981"], "P18": ["Depeche.jpg"], "P5396": ["depechemidi"], "P9852": ["la-depeche-du-midi"], "P268": ["32756083v", "118754818"]}, "title": "La_D\u00e9p\u00eache_du_Midi", "image": [{"file": "File:Depeche.jpg", "kind": "wikidata-image", "orig": "Depeche.jpg", "timestamp": "2013-08-16T20:16:41Z", "size": 470339, "width": 1609, "height": 425, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/Depeche.jpg", "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Depeche.jpg", "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=27742538", "title": "File:Depeche.jpg", "metadata": {"DateTime": {"value": "2013-08-16 20:16:41", "source": "mediawiki-metadata", "hidden": ""}, "ObjectName": {"value": "Depeche", "source": "mediawiki-metadata"}, "CommonsMetadataExtension": {"value": 1.2, "source": "extension", "hidden": ""}, "Categories": {"value": "2009 photographs of Ari\u00e8ge|Advertisements in France|July 2009 in Ari\u00e8ge|La D\u00e9p\u00eache du Midi|Photographs taken on 2009-07-15|Self-published work", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "Assessments": {"value": "", "source": "commons-categories", "hidden": ""}, "ImageDescription": {"value": "Publicit\u00e9 pour <a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/La_D%C3%A9p%C3%AAche_du_Midi\" class=\"mw-redirect\" title=\"La D\u00e9p\u00eache du Midi\">la D\u00e9p\u00eache du Midi</a> au dessus d'un caf\u00e9 dans l'<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/Ari%C3%A8ge\" title=\"Ari\u00e8ge\">Ari\u00e8ge</a> (<a href=\"//commons.wikimedia.org/wiki/Midi-Pyr%C3%A9n%C3%A9es\" title=\"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es\">Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es</a>, France).", "source": "commons-desc-page"}, "DateTimeOriginal": {"value": "2009-07-15 18:15:12", "source": "commons-desc-page"}, "Credit": {"value": "<span class=\"int-own-work\">Self-photographed</span>", "source": "commons-desc-page"}, "Artist": {"value": "<a href=\"//commons.wikimedia.org/w/index.php?title=User:Atresgots&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"User:Atresgots (page does not exist)\">Atresgots</a>", "source": "commons-desc-page"}, "LicenseShortName": {"value": "CC BY-SA 3.0", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "UsageTerms": {"value": "Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0", "source": "commons-desc-page"}, "AttributionRequired": {"value": "true", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "LicenseUrl": {"value": "https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0", "source": "commons-desc-page"}, "Copyrighted": {"value": "True", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "Restrictions": {"value": "", "source": "commons-desc-page", "hidden": ""}, "License": {"value": "cc-by-sa-3.0", "source": "commons-templates", "hidden": ""}}}, {"kind": "restbase-original", "width": 689, "height": 378, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/La_salle_de_composition_de_La_d%C3%A9p%C3%AAche_du_Midi%2C_en_1905.jpg", "file": "La_salle_de_composition_de_La_d%C3%A9p%C3%AAche_du_Midi%2C_en_1905.jpg"}, {"kind": "restbase-thumb", "width": 320, "height": 176, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ee/La_salle_de_composition_de_La_d%C3%A9p%C3%AAche_du_Midi%2C_en_1905.jpg/320px-La_salle_de_composition_de_La_d%C3%A9p%C3%AAche_du_Midi%2C_en_1905.jpg", "file": "320px-La_salle_de_composition_de_La_d%C3%A9p%C3%AAche_du_Midi%2C_en_1905.jpg"}], "what": "newspaper", "sitelinks": {"cawiki": {"site": "cawiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "dewiki": {"site": "dewiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "enwiki": {"site": "enwiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "eswiki": {"site": "eswiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "frwiki": {"site": "frwiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "frwikisource": {"site": "frwikisource", "title": "La D\u00e9p\u00eache", "badges": []}, "itwiki": {"site": "itwiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "ocwiki": {"site": "ocwiki", "title": "La Despacha del Mi\u00e8gjorn", "badges": []}, "plwiki": {"site": "plwiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "ptwiki": {"site": "ptwiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "rowiki": {"site": "rowiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}, "svwiki": {"site": "svwiki", "title": "La D\u00e9p\u00eache du Midi", "badges": []}}, "pageid": 1294092, "exrest": "La D\u00e9p\u00eache, formally La D\u00e9p\u00eache du Midi, is a regional daily newspaper published in Toulouse in Southwestern France with seventeen editions for different areas of the Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es region. The main local editions are for Toulouse, Ari\u00e8ge, Aude, Aveyron, Haute-Garonne, Gers, Lot, Lot-et-Garonne, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Tarn and Tarn-et-Garonne.", "exhtml": "<p><i><b>La D\u00e9p\u00eache</b></i>, formally <i><b>La D\u00e9p\u00eache du Midi</b></i>, is a regional daily newspaper published in Toulouse in Southwestern France with seventeen editions for different areas of the Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es region. The main local editions are for Toulouse, Ari\u00e8ge, Aude, Aveyron, Haute-Garonne, Gers, Lot, Lot-et-Garonne, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Tarn and Tarn-et-Garonne.</p>", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_D\u00e9p\u00eache_du_Midi", "url_raw": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_D\u00e9p\u00eache_du_Midi?action=raw"}